老豆拆鐵既話 各位罷工之餘都有咩拆咩

行動！咁多關口咁多交通
老豆拆得幾多
呢鋪要黃藍團結
各人遊擊盡做
政府唔跪就拆到佢跪
人民>政府

利申:發夢

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

有手足話住北區
會發夢有架單車天降路軌